罷工團結強心針方案

罷工團結強心針方案

香港人最重要係返工，但為左自己權益、良心同公義，相信唔少人係想罷工。不過，面對住同事、上司、公司，要表達自己既政治取向點都有壓力，但點樣先可以凝聚大家既力量去行呢一步？

「團結」

#一罷就所有工種一齊罷，唔好單一行業好似今次港鐵車長咁，要比到感覺大家唔係獨自一人

#可能好多人想罷工但又驚冇人一齊，又唔敢自發
可以買張電話卡，開個whatsapp group，邀哂所有同事同自己入去，大家一齊傾，（假設已知深藍同事可以唔邀自行決定），最好先加深黃同事

#好好利用有發聲既團體，好似中電，公務員，車長，航空業，有聯署發過聲名既，假設你存在於任何呢啲團體既Facebook group/whatsapp group/telegram 又好乜都好，請以匿名/自己名義係group呼籲同道中人一齊罷工

#利用人權國家品牌，有啲好重視人權既國家牌子，搵人寫封email去信總部，叫佢地允許員工罷工自由，並唔可以作出懲罰同秋後算帳

#如認識任何黃絲老闆，請呼籲放任員工自行參與罷工

最主要係比到大家有同道中人感覺，咁個心就堅定好多。

我諗仲有好多好辦法，但本人社會經驗唔多，有啲點自己睇落都好白痴，但我都係想令大家個心堅定啲，如上述方案覺得唔好/有更多更好辦法請指正同提出。

罷工罷工罷工，一定要罷工！
仲有好多工種，但無論你係咩行業都好，任何人都可以係文宣！

第一次出post，唔知駛唔駛帶頭盔
本人在此呼籲各位不要做任何非法行為。

推

罷工，話比身邊人多聽，多一個就一個

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

今次罷工一定要搞得成！

罷工要宣揚開去，唔可以比上頭嚇

罷工啊！

呼籲同事一齊罷工！

救香港，一定要罷工！

仲唔罷工，義士比人拉，班警呢？班白衫呢？

求話比身邊人知，大家一齊罷工

罷工啊！良知啊！

要推罷工啦！

依家唔推幾時推？

依家唔罷幾時罷

麻煩各位多多討論罷工！

和理非要出黎啦

麻煩post比各行各業睇

麻煩post比各行各業睇
麻煩返工既大家主動提出罷工

一個搭一個，愈黎愈多人

人手置頂🔝

各位睇唔順政府既大家
幫手post出去！

麻煩post比各行各業睇
麻煩返工既大家主動提出罷工
麻煩post去港九十八區既Facebook group

麻煩post比各行各業睇
麻煩返工既大家主動提出罷工
麻煩post去港九十八區既Facebook group
麻煩大家團結堅定，愈多人罷愈好

麻煩post比各行各業睇
麻煩返工既大家主動提出罷工
麻煩post去港九十八區/各行業既Facebook group
麻煩大家團結堅定，愈多人罷愈好

麻煩post比各行各業睇
麻煩返工既大家主動提出罷工
麻煩post去港九十八區/各行業既Facebook group
麻煩大家團結堅定，愈多人罷愈好，公司唔會炒哂咁多人，佢地請人都要時間

大家行動前都睇睇條片

push

光復香港 時代革命

Pish

唔想快閃去慰勞警察既人

我地可以一人一封慰問信寄去佢地屋企

感激佢地一直以黎既關照

Sample

Xxx警察全家

感激連日以黎對市民既關照 謝謝

祝 全家出入平安
香港人上

試著說

85罷工] 入返自己行業tg group傾行動

公務員/公職人員
1.
2.
3.
Channel:

金融業 銀行業

資訊科技

醫護人員聯繫組

工程界及建造業

CX ground internal only 同路人

香港設計師譴責聲明 公海

社福界

飲食業

零售

會計

運輸物流

教育界

航空業

廣告

旅遊

物業管理

Admin & HR

建築師及建築設計師

消費品及奢侈品 (FMCG/Luxury)

法律行業

這是
和平救港最後－着
和理非行動重要－着
不成功｡香港 沉淪不見底
全港市民要有失去所有自由的心理準備
市民 固然 必須參與，商家亦走唔甩 獨善其身

我會由8月5起無限期大罷工

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

酒店撚完全冇人出過聲

推撚爆佢